食過最劣既住家飯有幾劣

是日晚餐，洋蔥紅蘿蔔蔥拼幾塊肉

好你少少

蒸水蛋 炒蛋 番茄炒蛋 洋蔥炒蛋 薯仔炒蛋

屌呢啲邊算劣食 好好架喇

食足5日蛋？

罐頭配爛飯

爛飯 ？

雞翼魚旦湯

好懷念

原條？

隔夜西洋菜豬骨湯煮公仔麵

屌我屋企都會將前一晚既野再煮新野

最劣係本身諗住有人煮 點知最後要自己黎

啲麵酸㗎屌你老母

我記得有一集花師奶都係會將前一晚既野重新煮一次

蘋果炒午餐肉
其實味道唔錯 不過真係好奇怪

其實好似幾得意喎

變左咋

最後煮咩醋大豆

又甜又鹹？

見到都唔想食

咩名堂

留名等睇麥樂雞湯

雞湯
真係得雞同水去煲既湯
有半碗都油黎
仲夠膽死話咁先叫完汁完味
試左一啖走左去扣喉

腐乳撈飯

屋企最唔好景時
得一隻咸蛋同烚蛋做餸
仲要同呀哥兩份食

蕃茄炒午餐肉

個friend sd比我
佢大個左就好少返屋企食飯

痴線

有次家父整左碟辣椒醬番茄炒蛋過我嘆

雞肉腸煲湯

隔夜綠豆沙煲粥
食完全家肚屙爭住去廁所
老母你好野

豬扒蛋花湯
雞粉湯（雞粉溝水）

屋企最窮果時
老母月頭買定幾罐欖菜
月尾用米“剛”剩餘既米 煲一大煲粥
一家四口圍住飯枱用細細罐欖菜送粥
好記得一小匙欖菜可以撈一大碗白粥
果時食左幾年

大個左見到白粥會嘔

係咪用雞汁開水咋

唔劣 我都中意撈

咁慘

呢pat野咩黎

正

圖呢

屌笑撚死

豬扒湯

欖菜撈粥好正

冇理由師奶唔識煮飯

微波爐叮魚

有時師奶有研究新菜式精神 利申老豆煮

我屋企都會

炒甜蝦